求平all in one printer推薦

唔多print野

冇話要咩墨

講錯最好係入墨個啲
墨盒一個百幾好貴

hp 5740

唔要墨盒？！
唔通要碳粉？

sorry唔識點講

唔該先
但有冇500樓下 冇錢買

係咪可以有得 DIY refill 個 d？

買部brother啦 印得幾快又可以用打針代用墨盒

其實我有部 HP Officejet Pro 6230 ePrinter...個時大學買 macbook 送...
放左係到1年...全新，但過左保養...
如果你唔介意...4舊水比你...

係呀係呀

可以玩到成手墨...幾開心架...

冇用過架 ?

無...連封條都無開過...

巴打住邊呀

但到時可唔可以拆開睇下 就開一開個箱望望

Hp emvy 4520, 黃金價450
有齊最影印掃描雙面印單墨匣
個款幾型幾簡潔

Envy 4520

買之前記得睇定有無得用代用墨盒 如果唔係換兩次墨已經貴過部機

巴打，拆開你唔要我咪大大鑊...我住黃竹坑...
如果你係要，平日可以拎去灣仔...
週末最盡可以九龍...

點睇架

巴打我要搭成個鐘成黎 不過如果出得黎我開完睇一睇冇大問題一定會要既 但係有啲遠
所以我都係睇定啲先 唔該曬巴打

即係老翻墨...

無問題